就黎開學了！呢場運動應該好快結束。

係玩大佢既要珍惜呢兩個禮拜

放學icu

罷佢老味課

咪on9

咩學校禮拜六日都要返學

請善用不推文功能
收皮啦

就算少都唔係少好多. .
事件發生都係 夜晚,
星期 五 六 日.

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止